滑鼠中間滾輪問題

滑鼠中間滾輪 無啦啦冇得禁開Chrome分頁，禁完冇反應，有冇巴打知咩事?
(上網serach過d common方法都唔得)

壞咗

壞左囉

粒中制壞左